今晚防暴警察衝入荃灣綠陽新村攻擊市民

【哨兵報導綠楊事件】
有關 2220 綠楊事件原委
來源：聽過事主第一身講解的街坊覆述

事主是綠楊住客，剛落樓，有3個在m座住的休班警員，截停事主，要查佢身份證
。
事主見那3休班警員證不肯俾委任，及裝兇作勢要打佢，於是吹雞找同住綠楊範圍的朋友及街坊支援。
在對質過程中，有個都係住m座的女人（警察家屬）走落樓時見到就加入，之後女人見勢色唔對就話要報警，之後入咗m座，之後就有防暴來，圍著事主要抄身份證，街坊就起哄，防暴一度衝向街坊，意圖不明，最後過百街坊支援及屌聲，防暴離場，然後街坊把矛頭直指俾防暴入嚟嘅肥佬管理處人員。

屌佢老母黑警

M座狗屋黎

但係如果有人報警係咪啲狗就可以揸正牌入

街坊買蛋都驚到凶人？

應該針對番報警果件狗家屬